如果認襲狗代替暴動...

你地制唔制？
爭扎好耐，我已經好大壓力，打就一半一半，但輸左就仆街，多謝咁多位。

律政肯畀你咁做？

过

（求救）如果認襲狗去代替暴動...

除非簽咗庭外協議or類似嗰啲
otherwise你會變咗因為認襲狗變相間接認埋暴動

打錯一個字就喊打喊殺？口講手足但原來當人condom. 我屌你老母同你老母個老母。

你上個post咪叫你去問律師囉
連登仔係律師？

唔好轉移話提啦！打錯一個字就屈人唔毛？你覺得咁好威？垃圾。

我邊隻字話你毛
定你對號入坐

手足係荔枝角比人虐待可以點幫？

你highline做乜？你想表達咩大家心照啦，小朋友咁嘈覺得好叻咩？如果你舋得咁令你開心就繼續啦。垃圾

放大啫
你話心照就心照啦
你想對號入座衝出嚟柒我都唔會唔畀你

我睇到

So?

如果挖苦其他人令你呢位冷氣軍師開心，咁你人生都幾可悲。

你都幾撚痴線

你都幾可悲，我想知你咩工咩家庭環境長大，對個社會會咁痛恨。

樓主係唔鍾意接受意見嘅嘢嚟
所以我唔明佢開呢個post係想接收意見定玩膠

認真，問律師好過問連登仔。。

大佬 而家玩屈毛呀，同意見冇關！

係咪同coj條件談判

到無證據證明你暴動先？
叫你改襲狗，好聽d放你一碼等你罰少d
（其實證據根本唔夠）
衰啲講威脅你，點都要你入罪
就算你無做都屈你有做
志在交數

我建議你搵律師，因為我沒辦法。

但我尊重你的決定。

唉屌

呢啲嘢問返律師啦
喺連登問真係晒鳩氣
個個以為自己乜都識，真係唔好信呢度啲人

保重